元朗私樓想裝寬頻, 請出招

本身屋企用緊HKBN,點知當我D舊客係屎咁,又唔俾優惠又慢,一到夜晚都星期六日就間歇性收唔到,打電話去屌一屌就好一陣,轉頭又慢過

而家搬出元朗私樓,唔想再受氣,有邊間好用?